# Desafio do Pete o Padeiro 🍰

Pete gosta de fazer bolos. Ele tem algumas receitas e ingredientes, mas é péssimo em matemática. Você pode ajudá-lo?

O primeiro parâmetro é a receita para um (1) bolo

O segundo parâmetro é a quantidade de ingredientes que ele tem disponível

Você consegue retornar quantos bolos(inteiros) ele pode fazer?

```
<?php
function cakes($recipe, $ingredients){
    // Desenvolver o código nesta function
}

// Abaixo estão os casos de uso:
var_dump(cakes(
  ['flour' => 500, 'sugar' => 200, 'eggs' => 1], 
  ['flour' => 1200, 'sugar' => 1200, 'eggs' => 5, 'milk' => 200]) 
  === 2); 

var_dump(cakes(
  ['apples' => 3, 'flour' => 300, 'sugar' => 150, 'milk' => 100, 'oil' => 100], ['sugar' => 500, 'flour' => 2000, 'milk' => 2000]) 
  === 0); 

var_dump(cakes(
  ['flour' => 500, 'sugar' => 200, 'eggs' => 1], 
  ['flour' => 1500, 'sugar' => 1200, 'eggs' => 5, 'milk' => 200]) 
  === 3); 

```

Resolva este problema utilizando PHP

### Entrega

Entregar o código fonte em um repositório Git (público ou privado com acesso compartilhado). Contendo um arquivo .php com o código da função e os testes realizados.